[
  {
    "_id": {
      "$oid": "62f71d877824c682ccce7998"
    },
    "question": "J'ai parlé à ____.",
    "question_id": 1,
    "answer": "elle",
    "options": {
      "1": "elle",
      "2": "elles"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "62f71d877824c682ccce7999"
    },
    "question": "D'où ____ venez-vous?",
    "question_id": 2,
    "answer": "venez-vous",
    "options": {
      "1": "venez-vous",
      "2": "êtes-vous"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "62f71d877824c682ccce799a"
    },
    "question": "À quelle heure se ___-elle?",
    "question_id": 3,
    "answer": "lève",
    "options": {
      "1": "lève",
      "2": "lève-t-elle"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "62f71d877824c682ccce799b"
    },
    "question": "Où ___-il?",
    "question_id": 4,
    "answer": "habite-t-il",
    "options": {
      "1": "habite",
      "2": "habite-t-il"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "62f71d877824c682ccce799c"
    },
    "question": "Je n'aime pas ____ ce film.",
    "question_id": 5,
    "answer": "aime",
    "options": {
      "1": "aime",
      "2": "apprécie"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "64579cbc008f2391444da43a"
    },
    "question": "Je la vois ____ trois heures.",
    "question_id": 6,
    "answer": "à",
    "options": {
      "1": "à",
      "2": "en",
      "3": "sur"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "64579cbc008f2391444da43b"
    },
    "question": "Pâques est ___ mars cette année.",
    "question_id": 7,
    "answer": "en",
    "options": {
      "1": "en",
      "2": "à",
      "3": "le"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "64579cbc008f2391444da43c"
    },
    "question": "Elle est ____ travail toute la journée aujourd'hui.",
    "question_id": 8,
    "answer": "au",
    "options": {
      "1": "au",
      "2": "sur"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "65579cbc008f2391444da43a"
    },
    "question": "Je rentre ___ en bus.",
    "question_id": 9,
    "answer": "à la maison",
    "options": {
      "1": "à la maison",
      "2": "à la maisons"
    }
  },
  {
    "_id": {
      "$oid": "65579cbc008f2391444da43b"
    },
    "question": "Tu l'aimes?",
    "question_id": 10,
    "answer": "Oui, j'aime.",
    "options": {
      "1": "Oui, j'aime.",
      "2": "Oui, je l'aime."
    }
  }  
]